政府令慈雲山成為第二個天水圍 永世被標籤

真係多撚謝

林鄭月娥昨出席商業電台節目《政經星期六》時表示，在2000年任職社會福利署署長時首次探訪天水圍，已發覺天水圍有嚴重社區疏離感，有如「悲情城市」，「區內只有一幢幢大廈，無社區凝聚力同氣氛」，現時東涌人口較少，配套設施不足，令人擔心會變成另一天水圍，她希望可以透過扶貧及支援計劃，改善東涌居民的社區問題。

鄭月娥：「唔想去天水圍咁遠」

係就好 多謝林奠令天水圍成為金水圍 慈雲山welcome

天水圍已經洗白咗好耐, 而家天水圍係本土陣線 + 中產上車天地

慈雲山起義
慈雲道人再出山
撚化世人
誓必成為攬炒重地

利申
金水圍人鳩UP